我地可以學D廢老咁 大大聲播黑警打人 黑社會打人 C9屌黑警既片

係地鐵 巴士 大大聲播!

每個人都要做 唔好怕醜

【經緯線】元朗黑夜

鏗鏘集：721元朗黑夜